下體當生蠔 螃蟹夾傷裸曬女

新加坡一名來自巴西立的28歲女子，日前下午在Changi Beach裸體曬太陽時，她的下體私處卻被一只螃蟹夾傷。
該名女子當時和另2名女友人，在周遭沒有人的情況下，決定脫光光曬太陽。

在新加坡，裸體曬太陽是違法的，但3人受訪時說，她們有時會在四周無人的情況下，偷偷“裸曬”，好讓全身呈銅色。

其中一名女子說，她們在沙灘上曬了15分鐘時，她睡著了。突然有人大喊，她才驚醒，這時驚見她的一名友人的私處被螃蟹夾著不放。

她和另一名友人急忙協助28歲的女子，把螃蟹給拿掉，2人並對該受傷友人進行緊急救助，直至醫護人員到場。

2名女子擔心螃蟹的鉗有毒，2人還輪流用嘴吸出傷口的毒液。

受傷女子私處被螃蟹夾傷傷口很快復原，疤痕也不顯著，這要感謝2名友人的“急援行動”。不過，傷者的心理創傷，需要一段時間復原。

“我們已勸說傷者下次不要‘裸曬’了”，一名醫護人員說。

一名海洋生物學家說，螃蟹夾女性私處，是因螃蟹誤認是一只生蠔。“在形象上，女性私處很想生蠔。”他還說，螃蟹的鉗一般上無毒，但若被夾的地方是很敏感的，如性器官，就會產生敏感反應。

“這名女子很幸運，因為她的朋友先展開急援。”

這名海洋生物學家還說，裸體曬太陽原本就會有風險，若發生在“裸曬”的男性私處上，則不堪設想。

被螃蟹夾傷，該如何治療？

經常有在家清洗螃蟹的時候，不小心被螃蟹夾了。那麼不少人擔心，被螃蟹夾了需要打破傷風針嗎？關於被螃蟹夾了要打破傷風針嗎？被螃蟹夾了怎麼辦？

不要動，馬上它就會松，越動越夾的緊，就算腿斷了都不會松，不需要治療，皮毛小傷，見天就好。不需要水沖，酒精搽拭消毒下就可以了。（直接用自來水沖，可能會將傷口外面的病菌衝到傷口裡面。）螃蟹攻擊人主要是鉗子，屬於物理攻擊，不帶毒。

似飽魚炸掛

2名女子擔心螃蟹的鉗有毒，2人還輪流用嘴吸出傷口的毒液。

扯左

d男人見到會點

BJ 2Q 閪都損哂

男的一夾真係J都斷

證明個西幾黑同有種腥臭味

件事如果換轉做3個男仔fd會點？

個劇情友人轉男人即變AV

又有新提材
講個男幫女吸毒 吸吸下就唔小心插入左